告別單身好機會！香港大型速配跑步

日期: 2018年2月11日 9am - 2:30pm
地點: 白石角科學園會議中心

每逢節日，街上情侶一對對，想脫離單身族又熱愛運動的話，不妨參加Run Date 2018，在跑步活動中尋找另一半。情侶亦可以情侶組參加，透過活動增進感情。

今屆Run Date 由本地創意媒體 Honkiee及交友平台Coffee Meets Bagel一同合辦，並與本地交友配對公司HK Romance Dating作合作夥伴，於2月11日（星期日）在科學園舉行。

在起跑前，參加者需分組進行雙人熱身操，在專業運動員帶領下進行互動熱身。然後透過手帶配對分成2人一組，在五公里的賽道上的互遊戲站進行多個活動，拉近與心儀對象距離，而賽程中途，其中一位需戴上眼罩，在另一位跑手牽手引領下跑100米，考驗二人之間的合拍及信任度。 終點前更有石春路，參加者需一同牽手跑過終點完成的長跑，而情侶組完賽後更有機會獲得最合襯服裝獎 。而當中的活動環節更是以幫助弱勢社群作主題，邊跑步邊體驗當中的艱辛。

同場有不同咖啡專門店，各參加者可於賽前或賽後享受咖啡及認識身邊朋友。在運動前喝咖啡，更可促進身體消耗能量，加速脂肪燃燒。亦有大型互動遊戲、攤位遊戲、美食及飲品提供。

於12月26日前報名此活動可享受早鳥優惠，單人收費為$280，雙人費用為$500；正價則單人$350，雙人$600。有興趣報名的朋友記得盡快報名

報名:

男女比例20:1

全男

香港大型嘻嘻號召活動

去格劍

報名此活動可享受早鳥優惠，單人收費為$280，雙人費用為$500；正價則單人$350，雙人$600。有興趣報名的朋友記得盡快報名

好心啦，聖誕流流，又出黎呃鳩班毒撚錢，仲要收完錢，再叫成班毒撚鳩跑做撚埋你人肉佈景影相做宣傳

我自己玩app過濾啲人再揀唔好既？
睇左入面活動內容
原來係隨機抽籤同條友跑
唔係自己揀
抽左個肥婆真係喊足全場

我唔好係交友app揀左個合眼緣既自己chat再約佢出去？
on99

唔會有女仔參加架喇
好條件既唔會出現係度隨便抽籤咁同一個男咁親密二人三足成場

所有配對app/ 活動都係男多女好少
呢個活動都唔例外
個搞手得鬼閒同你統計男女比例咩
梗係有錢就賺啦
$350 一場空又晒時間真係好無謂

好撚多情侶檔係度做梅

on9

做媒去過speed dating
男人反而有少少正常
女人

毒撚起碼有少少自知之明, 好少去speed dating
班肥婆豬西無架!

做媒去過speed dating
男人反而有少少正常
女人

其實十個得二三個. 不過都係年紀大 30+

玩交友app果d女
同佢溝通就好似玩緊我問佢答咁樣
唔過半日都唔回覆
香港黎講 女性地位真係高太多

玩得呢d活動 d女真係1-2分水平 男既我諗5分以下
2分以上果d女 等仔溝就夠 想出pool真係唔難

有個女仔fd去過speed dating，佢樣正常順眼，但又唔叫靚。佢同我講去度好多男人係sell專業人士，但樣同溝常就....
我話，梗係啦，又係專業人士，樣又正常已經大把女埋身啦。

PUSH.
其實有冇絲打報

全部男人跑

錢已交 但怕跑唔郁

唔好諗咁多啦
想認真搵對象既女仔唔會係到搵
呃毒撚俾錢假裝換出pool機會

果日自己行入去咪仲好

我同前度都係CMB識

幾靚下，不過佢有自己問題，and 上年手已分